{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079895?place[place_type]=GID&place[gid]=1079895&place[latitude]=34.8680372734&place[longitude]=128.6899041299&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리인스테이 호텔"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 フィットネスセンターは06:00から20:00までご利用いただけます。 客室の事情により予約ができない場合、ご案内した後、全額払い戻しをさせていただきます。 客室番号の割り当ては宿泊日当日に決定され、駐車場は非常に狭いため駐車ができない場合がありますので、ご了承ください。 未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できず、ペットの同伴入室も禁止されています。 割引及びカード提携割引は重複適用されず、客室内では調理ができません。 火災による責任は利用者にあり、火気性物質の使用も制限されています。 貴重品の紛失や利用施設の損傷に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 宿泊料金はホテルや市場の状況によって変動する場合があり、宿泊料金の変動によるキャンセル/払い戻しはできません。 駐車場は機械式で運営され、乗用車1台のみ建物内部で無料駐車が可能です。 RV、SUVなどのワゴン車は建物内部の駐車場を利用できないため、外部の駐車場を利用する必要があります。 人数を追加されますと、8歳以上の場合、追加料金が発生し、炊事道具のレンタルも可能です。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00で、客室情報はデラックスダブル、デラックスオンドル、プレミアオンドルなどです。 デラックスダブルは基準2名で最大3名まで利用でき、デラックスオンドルとプレミアオンドルも基準2名で最大3名または5名まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは06:00から20:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の事情により予約ができない場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の事情により予約ができない場合、ご案内した後、全額払い戻しをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できず、ペットの同伴入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場は非常に狭いため駐車ができない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "火災による責任や火気性物質の使用について教えてください。",
            "answer": "火災による責任は利用者にあり、火気性物質の使用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設の損傷について教えてください。",
            "answer": "貴重品の紛失や利用施設の損傷に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の変動やキャンセル/払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "宿泊料金はホテルや市場の状況によって変動する場合があり、宿泊料金の変動によるキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に関して教えてください。",
            "answer": "駐車場は機械式で運営され、乗用車1台のみ建物内部で無料駐車が可能です。 RV、SUVなどのワゴン車は建物内部の駐車場を利用できないため、外部の駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金が変動する可能性がある場合、それに対する追加料金や対応について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金が変動する場合、人数を追加されますと、8歳以上の場合、追加料金が発生し、炊事道具のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 550
    }
}